真心建議祖舜不如定位取代香討

真心建議祖舜，不如定位取代香討

1。一有反對聲就ban ban ban,唔洗尊重d會員
2。收國家錢為國家出力，比一大堆5毛和打手橫行

反正本身已經有齊以上2大優勢，根本要取代香討易如反掌
取代香討，成為唔尊重會員和集合5毛既正宗

加入版主制，版主可以隨意bam自已唔鐘意既人

我會考慮下

香討ban人前會警告&原因，早洩係癲狂病人，鐘意亂bam，不合佢作風

樂觀SIR

咁唔通要佢寫原因 其實只係因為講左句"屌你老母林早洩"而被bam 咁咪比人知佢咁小鳩氣 咪仲柒